如果識十二歲被捕少年，幫手同佢講，有人會無條件幫佢義教到DSE

阿叔仲有少少精力，中一至中三都尚可應付

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

轉左圖喎